曼聯同利物浦真係難兄難弟

贏就一齊贏 輸又一齊輸 對賽都兩場和波

燈